[緊急]大家唔好互屌住先

大家唔好鬧住先 我明白今晚之後大家都有好多唔同嘅意見

但我哋睇返啲事實先
第一:
元朗本身地形好差 交通出入極不便 周圍都被鄉黑包圍
第二:
因應第1點 事前係有講法大家入夜前走 唔戀戰

好 講完Facts 再講我睇法

首先 前線手足辛苦哂 冇你哋頂唔到咁耐
今日大家就住去留嘈咗好耐 非常明白落到場情況會有所不同 唔可以一概而論
27號個情況就係:
後排擔心前排被圍困叫散水 因應事實第一點
(當然我都知係有啲左膠嘅人出嚟搞事)
但前排又覺得頂得住 有力再戰

講到尾就係溝通上出咗問題
因為今次冇大台 冇指揮
同埋兵荒馬亂 網絡又收得差
好難睇到電話/fact check哂
所以好容易中fake news

27號一役其實最大問題係在於個地點喺元朗
相信出返港島情況會大不同 所以大家唔好咁勞氣
最重要
後排嘅要相信支援前排 唔好輕信散水fake news
前排嘅都要考慮下環境 進退有道
大家各師其職 團結先係我哋最大嘅力量

push

「長文」抗爭除Be Water外，Assassin's Creed嘅信條你都一定要識！

728 支聯辧？

推呀

記得多謝前線

借位

[香城online] 7月28日中環遮打花園&上環副本[推上熱門][昭告天下]

推

文宣組可唔可以整少少野畀大家去外國新聞youtube宣傳下

727後檢討 我地應該有心理準備每個人都有唔同意見

不如大家見到藍衫狗就講英文等佢hang機

香港人要堅持，係一場持久戰，加油!!

Pish

起用通訊兵，Walky talky 都好過冇